Hello MK

旺角是我家-.-

hello

你喺邊

荃灣

今日唔洗返工？

好驚啵 你乜水

之前有咩得罪對唔住 我毒撚嚟嫁咋 放過我 唔好起我底

同你打個招呼你驚乜鬼呀

得罪人多